找不到人說心裡的寂寞 找不到人懂怕黑的折磨

找不到命中註定在一起的那個人
很多人都像我 一個人過生活

有冇人明呢種感受 起過底既人都知
我有一個一齊好耐既女朋友
但因為種種不合 慢慢演變到一個星期都唔見一次 盡力去挽回到 但都係吊住命咁
佢成日睇到某某網見到情侶分手七大徵像又會sd過黎 有意無意咁暗示 但只要一見到面又大家都好開心好enjoy 一見唔到又變左一日 一到兩個電話 傾談唔夠5分鐘全日

唉我真係就快癲 有冇巴絲可以教下我點做 我真係好心痛 每一分鐘都好折磨…

錯了嗎 後悔了嗎

好多煩惱 為錢煩 為感情煩 為工作煩

求救呀

人大左一定有比較 呢個世界真係無有情飲水飽

跳制